網友大踢爆：名創優品疑用山寨 Lightning 線魚目混珠

自開業以來名創優品 MINISO 一直惹上山寨的爭議，被質疑抄襲「UNIQLO、無印良品、大創」等店鋪的設計風格。不過其商品售價廉價亦吸引不少消費者，而今天則有網友在討論區指摘名創優品連商品都有抄襲的嫌疑，事源網友「如果你知我係邊個」在香港 LIHKG 討論區批評名創優品出售的 Lightning 線材為山寨線。

事主：

咁快